Ette tuli Ado Kutt ja nõuab Johkam Kull käest kogukonnakohtu otsuse järele 3 rubla.
Juhkam Kull tunnistab seda tõeks. ei ütle enesel aga praegu selle wõla maksmiseks raha ligi olewad.
Mõisteti: peab 8 päewa sees a dato see 3 rubla raha äramaksma.
Eesseiswa mõistus sai kuulutatud.
